我諗到令香港下一代都憎9中國人嘅方法！

就係將[下世做中國人]呢句融入生活
以後唔好講「屌你老母啦」
試下講「屌你下世做中國人啦」
如果成個社會都講呢句，個畫面我已經唔敢想像啦！

再唔食 你第日好似支那人咁屎都無得食㗎喇

已經一堆蝗蟲新血

呢句都唔錯

都唔洗下一代啦，今年7月1已經係